成日話支爆 究竟支爆係咩概念？

一人一個你覺得係支爆嘅情況

我先 黨內鬥 維尼駕崩 內戰 地方官唔聽中央支笛

電腦大爆炸

爆條毛
沒事兒沒事兒

軍閥割據

電腦大爆炸

全民食草